「中共不等於中國」嚴格區別黨員人民

節錄

「中共不等於中國」嚴格區別黨員人民

■海外華人上街呼籲國人退出中國共產黨、共青團和少先隊。 互聯網

前香港眾志主席羅冠聰表示，認為美國做法是「劍指中共」，措施明顯沿用「中共不等於中國」框架，預計針對中共的措施會逐步收緊。

相關新聞：美重啟冷戰政策 禁共產黨員申綠卡 羅冠聰：劍指中共

官二代共青團或受波及

羅冠聰在facebook撰文提到，相關指引涵蓋範圍相當廣泛，認為不單是指中共黨員，同時包括中共從屬或關聯團體成員，一眾官二代、共青團成員都有可能被波及。

他又認為，此次措施明顯沿用「中共不等於中國」框架，嚴格區別「中共」及「中國人民」，預計針對中共的措施會逐步收緊。

根據美國移民與國籍法規定，共產黨及其附屬關聯組織的成員被禁止獲得綠卡的資格。與中國共產黨有關聯的其他組織亦有可能不被批准，關聯的意思包括「給予上述組織金錢或任何其他有價物」。

申請者若虛報，或涉嫌移民欺詐罪。。。。。。。。。。

facebook

香港全體公墓園算唔算？呢家做公墓園話要效忠中共訂立嘅國安法先做得

我分唔到

係
美國都係做緊呢一樣野
等於支共知道唔會有人黃轉藍
咁咪派人入黃圈分化

支共=/=中國
批評支共 支共唔會出嚟講嘢
批評中國 支共就可以反擊
再自動情緒綁架14億人

其實咪一撚樣
無支畜都唔會有支共